到底屋企個煙鏟廢老幾時可肺癌死?

屌你老味越食越癲喪
點解可以咩事都無??

應該會你死先
佢吸一手煙有濾咀
你二三手煙直吸無阻隔
搬得就快啲走吧啦

打左科興先啦，起碼收返啲

屌你老母見到佢都興

佢唔打

走到唔洗開[post啦

煙鏟鄧小平九十幾歲死，你自己計

幫佢上網登記打科興

扮國安打電話嚇佢：唔打疫苗犯國安法

屌佢老母見撚到佢就僧

我屋企樓下都有個死煙鏟一日到黑係咁食煙
你自己生cancer你事啦，屌你搞到我焗住要聞

搬走啦

唔係同屋已經好好